一齊打爆999報案熱線，元朗打人！

好撚恐怖
完全係元朗無政府狀態！